LIHKG既成立令我諗起腎仔一隻歌

《今生不回家》

當一個新移民 切斷上半生 找一個新祖國繼續做人
回望每一組歸家腳印 沒想到 護照要蓋滿新的印
曾以為有家就是安穩 當天氣改變世道人心
再溫馨都感覺似被幽禁 至發現城牆外面曠野那天空不算暗

多謝高登陪伴我一直以黎既成長 我現時所得大多數的知識和價值觀其實都來自高登。今次的離開 多少都會唔捨得 感覺好似斷左根咁。
奈何林早洩一而再再而三咁踩高登仔底線 又專制又亂bam人又毫無長進毫無作為 高登仔迫不得已先另覓他鄉 「找一個新祖國繼續做人」
但無論如何，LIHKG已成立 以前熟悉的名字都逐漸見得返 一個討論區重要的不過是人 而我地仍然可以在新土地繼續生活落去

其實香港面對的情況咪又係一樣 只係 身為香港人既我地 未來又能否找一個新祖國重聚？

Sad but true